真係唔識欣賞火雞姐扭屎忽

毫無跳舞嘅美感

我諗佢唔係好知男人睇緊果陣整係會諗一樣野

睇過1,2條

你估佢知唔知？

唔知，單純覺得扭屎忽花好藝術

其實我覺得扭得好柒

佢有條著高踭鞋扭好似企唔穩咁

似扭腰多啲喎

唱歌好難聽

正臭閪 好想後入件死淫雞

重點係個屎忽好細 唔大又冇肉

屎忽又冇肉 都唔知起到扭乜鳩

推到條臭雞消失